有冇人打機係completionist?

一定要全收集
明明好辛苦/難但都要繼續玩
唔收集哂嗰心囉囉攣

例：botw 900粒yahaha

有冇玩dark souls

冇 好似好難唔敢入手

冇

刷暗月之劍刷到2046

白金

有冇咩威水白金分享下

呢個諗返起都痛苦，逐區掃地雷咁掃晒成個世界

用埋攻略搵都嘥我唔少時間

mon hun
有心刷大細金就刷到, 冇乜技術含量
唔似d音樂game咁要全perfect , full combo
又唔似d動作game咁要speed run, 幾多分鐘內爆機

不過想挑戰下古惑狼白金

手殘黨玩動作驚一有啲咩技術要求就好痛苦要不斷重試

收集白金杯一樣

或者steam全成就

有冇人分享下自己收集過啲咩令你好自豪

ff10專武要避200次雷

獎杯成就係遊戲界最垃圾既設計
係隻驚求其塞一堆要花費長時間先可以完成既目標
但呢d獎杯可能只係作者用5分鐘去諗出黎
不過就搞到一D完美主義者，強迫症發作咁不停重複玩，而過程中又有係咪真係有樂趣？
收集完獎杯冇人會睇，咁仲係咪享受緊打機

滿足佢地既強逼症本身都係樂趣

同意過程一啲都唔有趣 但收集完好爽

隱藏獎杯list，改成攞到個時先會見到，未攞到嘅你永遠唔知有呢個獎杯
同埋取消白金杯 會好好多

咁起碼都整d容易達成既獎杯呀
我玩隻狼玩左三周目都仲差一個銀獎杯
要刷怪刷到全技能解鎖,最後放棄左

對馬戰鬼爆機好快
但係白金要全島征服
拎左白金果陣解放曬成個島, 驅逐曬d蒙古人, 隻game真係有完左既感覺, 好爽

太容易keep唔到啲人繼續玩

對故事有影響都算係咁
記得GTA5要飛機穿橋底嗰啲真係cls

我就係咁
所以大多數遊戲，連續遊戲時間到達八小時我就癲，之後唔會再玩
連玩動森都係咁，呢個真係好痛苦，玩咗500個鐘見到就快要嘔
甚至玩電話遊戲都係咁，我課咗好撚多金（六位數），就係為咗全收集

收集又痛苦 唔收集又痛苦

唯一白金隻狼

隻狼係預你玩晒四個ending 去到第四次就刷快好多

有d咁既事

每隻 Xbox 遊戲都有 1000 成就分
以前讀書都平均玩到 70%，而家得 50%
出黎做嘢買 Game 都係得個擺字

對強迫症嘅人嚟講重點唔係儲齊之後有冇人睇，而係當下睇住未儲齊嘅成就表心入面有條刺，成日諗住件事

steam全成就驚183

rpg game一定盡量清晒問號同支線 但唔理獎杯

垃圾驚刷成就？

不過都爽

平均完成度都71%

都唔係全部垃圾既
有d拎左真係會有成就感
例如codmw2有個盃限時完成第一關個training，要玩到0失誤先拎到，得左果下真係好爽（我廢，玩左百幾次先得）
但全收集刷野果d就係真有心玩9玩家

呢個其實唔難
係考耐性

咁貴。梗係要

爆左ds2,3全成就，農covenant好痛苦

最憎D DLC／特典先有100%
剛剛萊莎2 卡咗係98 雖然有白金

個別啦，我做全成就之前會估計下用幾多時間，真係太難或者太耐會直接放棄，想做既話會plan下點做，用最快速度去執行，我覺得算係以第2個角度重新探索一隻遊戲

雖然我明你地強迫症，但我成日都唔明，點解會刷獎盃都唔開新驚玩

金大便

mario odyssey 果堆成就moon on9到爆,
用moon 獎勵你拎moon

好多時會望下台仔心得，睇下清成就有冇麻煩嘢先開game
見要上網連機嘅成就會直接放棄，要搵對象同就時間太麻煩

odyssey 啲moon都算刷得幾開心
除左dark side啲死人關

愈高周目愈多經，你唔想刷怪就打修羅結局到9-10周目就會夠經，順便試下最高難度八周目困難鐘鬼

算啦 同佢講都哂氣 每個人對成就感都唔同ww

好多game爆機都唔等於玩曬隻game